★ 獨居翁單位傳出惡臭 揭死去數星期變腐屍

今日(1日)凌晨零時36分，油麻地炮台街14號德利大廈一單位，一名男住客報案，指早前隔鄰單位傳出陣陣異味，惡臭難頂，且愈來愈濃烈。警方接報到場調查，惟因臭味充斥走廊，到場調查警員均戴上口罩，而涉事單位無人應門，救援人員遂爆門入內，當打開門後湧出強烈的屍臭味，警員發現一具發黑腐爛，且有蛆虫的男性腐屍，躺臥近睡房位置地下。

警員經初步調查，相信死者為獨居姓鄧(81歲)男戶主，估計已死去數星期，懷疑他跌倒後失救致死，並無可疑，屍體稍後由仵工舁送殮房，死因有待剖屍確定。

連登仔晚年

已預知自己將來都會係咁

老貓科技1478害死人

巨乳175

175係藍籌，害死人數Top

老貓晚年

孤獨死

係時候係香港開特殊處理清潔公司

邊個找數？

梗係業主啦
日本呢啲特殊清潔服務都係業主要求
死者係業主咪睇政府出唔出錢

打三條九就有公墓員黎執
邊個傻仔會開呢啲公司

幾時先肯立法安樂死

執走條屍啫,你估會幫你執埋屋清垃圾咩

公屋大把啦

就算日本特殊清潔
執屍都唔係佢地做

主要係處理現場
樓上

做乜撚,佢話打三條九有公墓園黎執
我咪話佢地黎最多執屍囉
特殊清潔服務係幫你執屋清垃圾僻臭囉
做乜撚呀

支狗晚年

你明意思唔係話你就夠

將來的我

腦魔有冇裝平安鐘

冇

美國都有兩套電影講個類公司，都係講警察打電話叫佢地清潔個地方

你覺得有屋住？

屌你老母，負評都畀個理由嚟呀，一個負評就走撚咗去